美師始終走前一步

當人人以為C朗做教練勁過美師時

佢又要話比大家知 I am the God

人人以為佢幾屆歐聯做乜咁快出局

其實就係返去睇住電視做分析